唔明課金落電子雞度嘅人係咩心態

好似呢啲咁，俾你做埋會員喇，又睇得幾多啫，j條免費鹹片唔好？

講到底都係質素問題

垃圾泡菜雞

香港既女性比較保守，肯除的話成件事會很興奮好多
相較啲日本AV女優拍裸照比你睇都唔會有乜太大刺激感啦

哇好撚正呀隻雞

理解不能

求圖
穆斯林，修女大戰少林寺和尚

自從睇完sigma之後 我考試都100分啊